遇到呢種情況應該點做

頭先撘地鐵， 隔離條女喺度上連登， 咁我滿心歡喜唸住望下絲打咩樣啦。

問題就黎啦 我知佢乜水
條女中學果陣同佢係hi bye fd , 6 年後嘅今日佢應該唔記得我乜水

6 年冇見 其實應唔應該打招呼

要打
唔打

等我下次改進

要打就打飛機先

條女冇波嘅